因為屋企人 搞到好想跳樓死

住公屋 5個人 由出身開始都冇房
老豆老母仲要覺得冇房好正常 有時仲要光明正大咁卜野
每日既生活好似地獄咁 完全0私隱
不過我都會忍 因為世界仲有野值得我留戀
但最近幾個月開始頂唔順
2:00 3:00 4:00 5:00 6:00
條廢老每隔一粒鐘就大大聲打鼻寒
叫佢咪嘈仲屌返人轉頭 我仲要6點起身返學
日日咁樣真係精神污染
好想搬出去住 但又搵唔到工 交完租可能都餓死
依家係喊住打呢篇野 企係到 仲未有勇氣跳
生存左18年 真係冇一日係開心
會唔會我死左先可以解脫

讀緊書？

想知有咩值得留戀

真

捱多幾年搬出去住啦 唔好死
點解可以光明正大咁扑野

點樣扑嘢
有冇呻吟

係 又搵唔到parttime所以冇錢搬出去

樓主仲有好多人關心你 一定有解決辦法
可以聯絡學校社工幫手

笑4
點解係你而唔係佢地

學校有社工可以去學生資源中心搵
明白你嘅處境 現階段搵下專業人士協助

唔好話pt 就算有份正職都唔敢諗

我捱唔到 比著其他人可能住一日都頂唔順
仲要深紅家庭 不過我冇比佢哋洗腦

千祈唔好死呀…可唔可以入紙申請公屋先...咁後生大把世界...

有咩用

用住呢隻耳機先啦

宜家先18
仲有好多機會
返多啲parttime
有心搵實搵到
盡量儲多啲錢

爭取畢業就可以搬出去住

同埋夠18就去申請公屋
八年十年唔緊要，
到時就算冇咩成就都可以唔使訓街
可以有自己嘅空間，有餘錢做啲想做嘅嘢

記住，搬出去千祈唔好畀家用

有的 同人傾訴下
可以同幾個朋友夾下租屋

唔係新移民先申請到公屋咩

識個男友搬去佢到住

天無絕人之路
捱過呢關，搬出去先係解脫

而家呢個時勢真係好難搵工 要加油撐落去啊！
希望捱多幾年就可以自由自己岀嚟住！比心機

唔係㗎...你一夠18歲即刻入表...最好可以申請到特快編配嗰啲...捱多段時間儲吓錢...唔好因為啲咁嘅人咁嘅事而諗埋一邊…

想知點光明正大咁扑野

買隻耳機（樓上巴打有post 圖
俾心機讀書，到時候就可以過自己既生活，頂住呀唔好做傻事

好 我上網查下先 多謝你

黎我到住啦，好c 服架

你需要買耳塞
扯鼻寒佢自己都未必控制到

去aeon 有啲日本耳塞幾好用
不過要諗下第二朝點起身

多謝你 依家冇咁想死

幾大，有冇位用磚間房。細間都好
我最近都終於間咗

可以search青年宿舍

唔好灰心...我都有過唔好嘅經歷...但最終真係會捱得過㗎...人生係自己...唔好因為啲過客而唔開心！

最後嗰句完全同意！

加油捱住
入到大學起碼可以有hall住往先

比老豆鼻寒嘈真係好撚慘
但唔捱都捱左十幾年
捱多2年有毛有翼大把世界啦
咁就quit唔岩規矩

但都幾貴下

Ok...方便留tg嗎
絲

絲打，我地撐你

買耳塞啦，30幾蚊成樽

明愛有宿舍可以幫啲有家庭問題嘅青少年

唔好諗唔開

一般三至四千元
如果你夜訓唔到覺 可以做夜更pt 例如便利店 四十幾蚊一個鐘 一般都有三百至四百一更

我驚有日真係頂唔順 好似今日咁 比廢老嘈到就跳
但都係冇勇氣跳

18歲讀緊書都無計
頂到讀大學住hall啦

但想長住 呢D好似住幾個月就要走

真心 訓左打鼻寒點控制到...
我呀媽都好大聲 我關埋門都聽到..唔通因為咁我又屌7佢咩 人都訓左
唔好鑽牛角尖啦 唔通切撚左你老豆個鼻出黎咩
因為鼻寒嘈到要走 人唔笑狗都吠啦

得咩？ 如果本身間公屋樓主個名係家庭成員係申請唔到一人公屋㗎喎，除非除名去排一人公屋

一般就半年到兩年 最好去揾學校社工 如果怕日對夜對尷尬 可以去揾出面社福機構嘅社工 佢哋會幫你諗辦法㗎喇
唔好諗啲negative野先

我老母都係咁同我講 但日日都訓唔到教真係會癲
佢依家仲嘈緊 好似打雷咁

搵個耳筒塞住隻耳 頂住先啦

應該係排到先除㗎嘛…咁當佢屋企3個人細房分戶都唔會有影響…

短期內有私人空間應該無乜可能㗎啦 但耳塞總可以買返個頂住先掛

問題係塞左都好大聲

耳塞好有用

戴耳塞訓咪得 戴完乜都聽唔到

可以唔使除名，但會扣你分先，再排隊

有冇行雷都聽唔到既耳塞

去M記訓 係...係好on9 但都算一個辦法...

你選擇離開可以有好多其他途徑，盡早搵人傾下

好鄰舍北區教會
見佢有啲安排住宿計劃可以望望

細個環境惡劣過你
一家七口 公屋 單親 綜援 家暴 冇飯開
頂住
依家我生活尚算不錯

你個名 金秘書

起碼試左先呀嘛
生命寶貴，點都未輪到要死住！

樓主，我同你一樣今日都俾屋企人搞到好唔開心
唔好咁睇唔開！佢地嘅錯唔值得你用條命去彌補！
努力啲讀書，記住呢種感覺
將來畢業之後有自己嘅世界就唔洗再理佢地

記得寫定遺書先死
唔係班黃絲狗又老屈人謀殺

耳塞 / airpods pro啦
你第時同另一個人生活，都一定會有鼻寒問題

咁就自殺，死得幾多次先夠
努力讀書揾錢走人

咁你都光明正大打丁囉

努力啲考到U 住Hall一天光哂啦
你都18歲 唔差在忍多一兩年

咁耳塞搞掂晒

頂多幾年搬

溫提，唔好比佢地知你搵幾多，啲信件地址唔好寄屋企

塞落佢個閪口度

讀好D書, 第日搵到錢想點都得

假膠post？

鼻寒真係無計，一係習慣，一係耳塞眼罩

我無你咁慘
公屋4個人
叫做間左兩間房
我同阿哥一間上下隔床
兩老就一間
不過個頂係打通既
都係由細到大都不時聽到啪啪呻吟聲
不過我覺得無咩野
會訓番著
咁佢地都有需要既
你想佢地點做

鼻寒其實係控制唔到既
你估佢好想有鼻寒
嘈住人訓覺係佢既娛樂？
所以你屌佢佢就會心諗你估我想架？！
最簡單既方法就係戴住耳塞訓
過多一兩年後有能力就搬出去

登記定公屋

咩都可以就係唔可以死！！！

其實好多人都係咁嘅經歷，只係程度輕重問題。
就好似爬山咁，前段係會覺得有排都望唔到山頂。但係頂多幾年，就會到山頂。

我識個舊同事都係咁，捱到搵到份穩定嘅工就即刻搬出劏房住。有心周圍搵嘅話其實好多劏房都又平又靚。成個人由抑鬱變到生猛活潑。

當係臥薪嘗膽啦

咁係咪即係要申請分戶？

岩 入定公屋表。一人都入得。 大個搵到錢出工廈住都係幾千。

男定女？
死都唔驚驚做人？

第一代全部回收曬，第二代10月6日美國出左

好快搬到啦

樓主頂住呀
過幾年就可以自立

差幾年姐

女仔來

當你捱過咗呢段時間再回頭望返呢段日子
你唔會再覺得有幾討厭
甚至會覺得有呢段更加好因為對其他野接受能力高咗好多
當然唔會想返去果D日子
但係你會有另一個睇法

加油樓主 我明白你 我都係咁情況 想了結左自己 但我知道唔值 雖然係佢地生我 但唔覺得咁就斷定到我自己嘅價值 我好努力頂住 頂到大學畢業就得 樓主你都得架

打鼻寒可以點靜？

認真！真係有理無理入紙公屋先。
我都後悔緊，依加入息過哂，居屋無期。
有同事18歲就排，早兩年上咗樓，搵緊三皮左右。

btw 咁都想死 不如你死咗去啦 未來你都係會不停想死

留名等睇咩公屋跳樓係亂拋垃圾

平平地3m耳塞夠做，幾蚊一對

你個情況好多人都係
我之前幾個同學都係屋企冇房 但唔洗死呀？ 好誇張喎

有隻鼻鼾膠紙，真心有用，男友靜到我以為佢死咗

樓主可以考慮下買耳塞帶住訓

冇
你諗下未來掟佢哋去老人院
唔使俾家用
就好開心

你先過左人生3分1 都未有，仲有大把時間，可能你遲吓就住大屋呢，忍耐吓啦，好多人同你一樣

呢款3M 耳塞好好用 幾蚊一對, 頂住先

試下買耳塞 唔得就買地盤用個隻
無野解決唔到

介紹下先， 我都要

我都30歲啦。。8歲之前200幾尺單位7個人住，25歲前4個人住仲要同我哥一張床，都係咁生存到，係好難捱架，唯有俾心機賺錢，唔好怨，咁得閒怨天尤人，不如俾心機學好D英文，出到黎社會起碼無咁辛苦。。。
到時儲到少少錢，識個朋友仔就搬出黎住啦

我以前同老人家住 又係無房避寒聲勁大 真係自己帶耳塞 試過有排瞓得好差 嘈到帶耳塞都聽到 佢仲要發開口夢 我會半夜大叫嚇醒佢 然後再自己安靜瞓覺 不過唔好成日咁做驚嚇死佢

同埋夠18就去申請公屋
八年十年唔緊要，....

現實是殘酷的

其實好少事，我自己都係一樣5個人冇房，你咪買耳塞頂住囉，講真你連慘都稱唔上

你過多1-2年一係入大學住
一係搵份工 同人夾租，少少事又話死影響晒00後

同埋你似壓大過大，有小小焦慮症？ 睇下醫生啦

我都覺得我環境惡劣過樓主

一個人排唔到架

咁好

我諗鼻鼾同訓唔到只係導火線，貧困窘迫同埋平日比廢老精神虐待個種壓迫感先係主因。再加埋樓主應該要準備公開考試？樓主加油，捱到住得起劏房就即刻搬走

排到2047都未有啦

唔好理，申請左先

你5個人屋企點會細？應該可以有400呎嫁喎，冇就申請調遷啦！

點光明正大法？打開門？定叫得好大聲？
下次放部cam 對住，睇吓佢地會唔會收斂D

樓主幾大？

我18歲就排
而家26
上次佢打黎話我有100分左右
我問幾分先上到樓
佢話400幾

但我入息一早爆撚左單人好似13000？

咁係因為你廢
怪你自己好啦

冇房都要死，有冇咁玻璃心呀
出黎做野唔通搵得少又要死

有能力咪搵錢搬囉，冇能力咪捱下

耳塞加眼罩

你係好多問題加加埋埋好辛苦，
你逐樣問題isolate出嚟，逐步解決眼前嘅問題先。

鼻鼾問題上面好多人都講咗，其實你無得怪佢。我自己年紀開始大之後都開始有鼻鼾，自己真係感受唔到亦控制唔到。打側訓會好好多，叫你老母同佢講叫佢試下啦。

另一方面，其實有噪音瞓唔著係心理因素佔起碼一半。你唔鍾意果d聲所以好燥，燥就更加瞓唔著。
你盡量調節下心理，戴d好d嘅耳塞，淘寶有唔少仲要好平。瞓覺之前食褪黑激素會好瞓d。

過咗中學階段之後無論你係繼續升學定出嚟做嘢，都係爽皮嘅，自由自在。人生最爽嘅階段你都未到。

當磨鍊自己比D動力搵錢自力更生
冇經濟能力真係咩都做唔到

何必為呢啲垃圾去死 根本唔值 你嘅人生價值點都大話佢地喇 過兩年好快過 讀好啲書住hall 去台灣升學 exchange都得 大把地方俾你離開

之前喺日本買右下嗰隻，用晒後發現用幾蚊雞萬寧透明醫生膠布一樣掂

根本大把人都屋企冇房或幾兄弟一間房
我識得既人中起碼十個有六，七個都唔係自己一間房

無錯無錯。。捱多幾年就得

5個人

點撚樣生咁多

女仔來講投胎投到香港好過中六合彩
出到嚟社會塊閪可以當八達通咁嘟
冇必要死

直頭無房 訓廳

但要扯嗰位肯貼都有難度，樓主藍屍老豆未必肯
其實原理就係要佢合埋個衰口，男友話貼咗第日起身唔會好似以前咁咁口乾，對佢自己都有幫助

樓主多啲同朋友傾訴，會捱過來的，儲夠錢就搬出去住
我都曾經係公屋4人單位住8個人，晚晚忍受bb喊聲，瞓廳，每一晚都好唔想返屋企好想死。但陪我撐到今日嘅係身邊出現嘅每一個人，所以千祈唔好放棄，出到嚟個世界仲係好美好的

我喺屋企都冇房
同你心情一樣

利申 讀完書 已經搬咗出去

有朋友係做超渡 跳樓個啲好難超
1. 魂魄散 好難修補 連投胎機會都難過人
2.日日生不如死係咁重覆 日日自殺無限loop
3.下面對自殺死罰得好重 就算預到師傅救到你唔洗無限loop 都未必可以離開陽間 做成要搵替死或搵人上身局面 分分鐘被師傅被打散 到時連做鬼機會都冇
ps諗清楚

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

3M有隻橙色棉質

咁小事都上來嘈, 痴線, 香港地有自己房好小數啦, 你咪帶耳塞, 訓廳囉。

但打鼻寒 好難斷到尾 你叫佢咪嘈都好難
你而家怨佢窮人生仔正仆街都冇意思啦 試下帶個耳筒訓覺罷啦

1. 你朋友知唔知班黑警落到去係咪都係蝦蝦霸霸？
2. "下面"係閻王話事定撒但話事？
3. 俾人掉落海/落樓又點計？

apple watch震醒

我睇得出你既堅強 快d黎我身邊 等我體驗下你無比既不屈

影完放上啲唔知咩網係咪有錢收架？
有嘅咪賺下外快都好吖嘛

樓主頂撚住

反正都唔介意俾人睇

細個同你差唔多
而家就黎同男朋友出黎住
可能好快就結婚
頂住呀 忍埋呢幾年
最多多d出街少d留係屋企

你要死我地唔會阻止你架

加油
俾心機努力讀書 幫自己爭取個好啲嘅居住環境！

好平架咋出黎住 工廈又得 酒店又得
最重要係 女仔係香港可以拎個西黎嘟

夾租囉 一係同男朋友住

快啲搵個男朋友養你

太辛苦既話我有stu可以借你捱一排

其實樓主無得選擇
佢父母咁廢仲學人生小朋友
要下一代長期係一個心理唔平衡嘅狀態下成長同生活
真係仆街

累鬥累

大個仔啦 做人實際少少 唔好下下用死去解決問題

1.買個好D既抗躁耳塞，唔好同我講唔WORK，人地連飛機車聲都減到一定程度，鼻寒輕鬆

2.改善下自己個睡眠質素，你咁易醒除左鼻寒聲外會唔會係自己瞓得差

3.香港地你咁後生點會冇工返，頹極都可以暫時做下foodpanda/ubereat(申請就有得做)之類既工，彈性高，起碼叫做有D錢係手
4. 改變唔到人地，但你一定可以改變自己， 你既情況同我差唔多，差在雙親既鼻寒對我0影響

加油

退一步海闊天空

月租酒店 唔洗按金 水電煤

一個月幾千 租得過

發生咩都好, 忍耐下！ 時間好快過, 遲啲有能力就搬走, 五六年後睇返轉頭可能得啖笑, 唔好咁易放棄, 世界咁大仲有好多地方未去

我同你一樣都好想脫離屋企 但我可以同你講 我今年U grad 搵兩萬頭一個月 都一樣係搬唔到出去 亦都唔見得自己可以好快搬到出去 因為依度係香港 現實就係好難靠自己一個生存到
但我冇放棄 一路搵錢 儲錢 投資 學理財 令自己成長同進步 依樣先係我地依啲窮撚可以長遠獨當一面嘅方法 唔好聽啲人講月月清格硬搬出去 要有智慧毅力同耐性 令自己可以永遠脫離苦海

試下搵社工 叫佢幫你搵下咩青年宿舍之類，我記得有個係唔使錢 但一定係社工介紹先可以入 以前有朋友又係同家人不和 去住左個幾月

痴撚線 係你面前扑野？

樓主加油呀 見到好多人畀意見你 我只係想講 要捱多一陣啦 努力啲讀書 讀u 時去住hall 返pt 儲錢 一定可以離開佢哋

我知活喺深紅家庭有幾辛苦如果間唔中你想搵個地方抖下/溫書
不如試下搵啲家長屋？雖然我都想收留你但留contact 唔太好 你搵搵tg group 呀

一間房兩張碌架床4兄弟姐妹訓的路過
生捱過左就冇咩野

佢學生撚有錢買咩

我同朋友冇再聯絡

路就佢自己行，點解無得選擇？
走唔走，頂唔頂，
都係佢自己選擇
改變唔到環境，就改變自己
兩樣都改變唔到既，咁就應該怪自己

睇到呢編野 以為我出post

點解呢個po冇𠴱個警告提示係最上嘅

其實都頂左18年, 頂多2年就有條件走, 冇必要臨尾香.

呢隻應該唔係個個人適合
我係因為長期鼻敏感鼻塞逼住用口呼吸
你就封我個口逼我用鼻
會死人
去日本果陣見過有隻係貼係鼻口
有d香味
會舒緩鼻塞果d應該先岩洗

加油 捱左咁多年先死唔值

大把人慘過你

識人搵完學校社工之後有緊急既hall宿位住
當然佢屋企情況仲extreme d

我成日覺得自己好不幸好廢
但我見到你呢篇文
令我醒覺
知道呢個世界大撚把人慘過我

加油!

我男友都有鼻敏感
呢隻唔會真係封實你個嘴，口兩邊都有得唞氣
隻膠紙係繃帶貼，透氣嘅，唔使驚
真心有用

廢都係佢老豆老母廢
唔係樓主廢
分清楚

仲有得改善呼吸
逼你用返鼻唞氣

咪ON9啦,點會比特快你

有時仲要光明正大咁卜野

係老豆老母係你面前扑, 定佢要你係佢面前扑

我同你情況一樣
17歲已經搬左出來住
租劏房
月租 5000
連埋雜費 6000有找
起碼訓到覺

上面屌柒樓主嘅一係屋企環境好識投胎 一係就自己食開屎所以唔覺得有問題
講到底都係「尊重」 屋企條件差冇辦法 互相遷就下等大家住得舒服啲都得掛 老豆老母好似動物咁明知冇隔音 都不知廉恥有人喺屋企都可以交配 明知自己有鼻寒問題會嘈到人訓覺都冇諗過解決 咁樣好難一齊住㗎喎

利申屋企只要有人要休息/ 溫書 講聲就會全家靜音 盡量唔發岀聲音

咁佢可以點啫, 咪改變自己囉, 出來住有西錢咩?

屌 我睇過18歲係0分 仲要一開始倒扣30分
新移民就上到咁柒快

估算個到你填0入息佢話ok

租工廈囉

我同你一樣
但經歷左30年，房比晒兩個呀哥
0私隱
明明讀書最好 但咩空間都比晒d兄弟 吃喝玩樂
讀書係出面讀 玩係出面玩
同女友傾電話廁所傾 訓教比人搞住晒
3大出黎都極度自卑 心理不平衡

最近準備同女友同居 離開呢個唔屬於自己既家
加油 因為認命你就完了 一世都垃圾

社工 廢既

點解係你跳 唔係廢老跳
睇開啲 佢地一定死得早過你

咪跳lor
跳冷前問佢點解咁撚窮
點解訓教咁撚嘈

好似宜家後生 冇結婚 連公屋隊都排唔到

都挨左18年啦
努力挨多陣一定有轉機

學生一個，可以做啲乜？
唔好合理化依啲仆街父母咁不負責任嘅行為吧
香港地好多人無考慮過自己嘅能力，為咗滿足自己有一個完整家庭嘅慾望，為生而生，又唔諗下自己可以俾到d咩生活下一代，結果到頭來就好似樓主或者一部分香港人咁，要勁多人逼埋係一個無私人空間嘅地方生活。真係好能慘架。
不過樓主係女仔，係香港黎講係好有優勢，所以捱多幾年應該可以脫苦海嘅。

未試過點知？

又一養兒防老慘劇

呢個有d癲

錫一啖先 Muah

然後男友屋企都有5個人

唔好放棄，唔捱都捱咗咁耐，一出身就搬啦，就會係另一個世界。

心軟開壞左個頭
之後就好難搞

留番條命 努力讀書出黎賺錢改善人生
呢個世界仲有好多有趣既野等緊你體會

英文勁唔勁？？
想搵人補英文
24歲巴

似係你好彩識投胎搵到個肯尊重你既父母
係香港幾多父母為面子為身段
明知自己錯都返過嚟屌翻你轉頭
（有啲可能唔知自己錯 覺得理所當然添）

互相專重 講就易
你肯人地都必肯
唔係點會發生咁多社會矛盾

老豆老母都係一人個
都會控制唔到打鼻控
佢哋都會有性需要
只可以講窮人唔應該生仔

如果只係因為呢兩樣嘢就話要死
以後大把嘢仲想死

何不食肉糜？

睇樓主俾個廢老逼到想做傻事
就知佢地溝通惡劣唔會想改變啦
咁佢唔改 咪自己改囉 仲有乜法子
Be water

為咗避嫌，比人話係打手PR
我問你，林鄭用30年填海，黑社會宗地，高爾夫球場曬太陽，取消空置稅，你有咩睇法？
短期幫唔幫到你？（長期更加唔洗講）

依家佢改變唔到自己？
佢成世都係學生？
佢成世都要痴屋企？
佢成世都無收入？

如果上面條友話叫佢唔滿意咪搬出黎
咁你就可以引用呢句
亂咁黎

18歲啱啱開始可以改變啊
點都好 搵下身邊有冇人幫手
一定會變好

認真夾份租屋最實際

加油努力
出黎搵錢搵到另一半出黎同居後會好啲

咁小事就跳樓死
樓主以為自己打機好撚多條命？

我屋企環境都唔好㗎 一樣冇房
所以咪話講到底都係互相尊重問題

窮人生仔正仆街，真係生個仆街仔出黎

圖呢

同人合租囉

你幻想下自己死咗，佢哋會霸埋你個位嚟扑嘢，仲可能覺得間屋大咗好住咗

有乜理由死嗰個係你，要死都係佢哋死先啦

快D死啦咁

香港有無得買呢d

我張床有位

Donki

住住先啦 再搵社工幫手 唔好大家比idea 你就ban 乜都驚 點搞呀？
冇嘢差得過你依家 勇敢啲 踏出去

用過，冇撚用

hktvmall有

耳塞可能有用

thx

ching

都想問下 有無邊隻耳塞隔車聲隔得好好

有仔，不過條仔無能力

Donki 啩
不過我發現幾蚊雞萬寧繃帶貼都得
試吓

我知你班友諗緊咩

好得喎
靜到我半夜醒咗驚佢冇呼吸

冇房真係好慘
今年28

萬寧幾蚊雞繃帶貼都work

同一個產品唔係個個都有用，鼻鼾呢樣野好濕鳩，我用個d特別枕頭加呢d貼都係冇用，唔係既話有d人就唔洗用呼吸機/做手術

用繃帶貼啦
鼻鼾聲係可以穿透任何耳塞

社工就算你唔交心
你都可以問佢有咩野社會資源可以拎既

唔使拋低淨係一句廢既
就否定哂社工既用心
身邊好多社工朋友都會盡幫人既
不過前題係你要出聲

公屋仔 -1

其實佢合得埋個口9成都work

窮仲要生咁多個 你老豆老母正pk黎

可以試下申請協青宿舍🤔

上面講社工廢嘅嗰個人
應該係本身自己知識都好抵
搵埋啲唔啱用嘅社工去話人哋幫唔到自己
好似樓主呢個case，嗰個人應該會搵安老服務嘅社工
咁梗係廢啦

其實樓上講搵學校社工都唔係最準確
學校社工係負責你嘅學業，例如你學習上有咩困難，可以搵佢
樓主應該搵家庭服務部
按地區劃分嘅，睇吓樓主住邊，自己上網搵返

平平地其實哩種耳塞都ok,一開始可能有啲唔舒服，但戴戴下都ok,我平時都係戴住瞓

18歲有公屋名再排公屋，你預十年八年先有。
最實際都係搵條仔搬去佢度住。

未自己一個人住過就想死？

我情況差過你
不過好彩父母不和多年從來無喺我面前扑過
如果唔係我真係想嘔

我建議你努力讀書入大學住hall

好明白你
本身已經好大壓力
然後想好好地休息都嘈住
會嬲到控制唔到

帶另一半返黎係佢面前做俾佢地睇？

加油頂住啊或者好多人唔明你既處境 但好多人都願意聽你傾訴

戴耳塞好啲 地盤工業用個隻好正

金微笑，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

師兄我同你情況一模一樣

我有幾個建議比你

1. 如果你準備中學畢業 ，讀上的 讀Ive/大學都好，盡量拎grant loan ，拎到最好 免學費，之後借埋loan ,如果你拎到grant loan 住hall唔洗錢

2. 承上題，借到loan 1年都有$50,000 ， 睇下會唔會有fd可以夾租工廠大廈/唐樓，同埋要努力番part time ,用盡方法去搵錢，我最chur 1日番2份 ，搬野炒散 +sale part time

3. 如果你番full time ，錢就唔係問題，直接搵屋

另外如果你要住喺到都ok,盡量早出晚歸，小留係屋企會冇咁辛苦

記得，呢一刻既辛苦 可以推動你去搵錢搬走，可以令你上進些小，加油

你條柒頭有房未撚試過俾人嘈到日日冇得瞓梗係咁講

不如試下訓街
可能仲開心

樓主
不如你試吓搵
好鄰舍北區教會
(即係守護孩子)

青少年短期住宿計劃

好似有d學生因為政見問題
冇地方住都可以搵佢哋幫手

樓主試吓解唔解決到問題先

自已廢就可以賴父母咩？
佢父母仆街係一件事，佢自己無能力，唔願意捱，唔願意離開而家環境係另一回事。
佢覺得屋企環境差，咪改變囉
但又話自己無力變，但又唔想忍
係到自怨自捱？對事實有咩幫助？
我見唔到囉

+1

有問題道係屌柒人
唔係諗個辦法大家解決/大家相就

點解人地屌你地廢青
唔係冇原因嘅

經歷過
讀好書，努力做野
而家生活過得幸福美滿
人生總有高低起跌，捱過咗你會變得更強
加油，唔好死

大家都想知點光明正大咁扑野
樓主又唔答

我係想隔車聲啊

唔介意國產貨，買隻小米手環較鬧鐘。
或者一隻耳放耳塞，一隻耳放耳機

都要佢哋肯解決至得㗎，人地樓主咁唔開心，條友仲喺度幸災樂禍，唔屌得？乜都話廢青，你又幾本事啊on9

宜家啲小朋友真係好唔捱得

有啲叫white noise 既app，會一直放一啲雜音(例如車/風/水聲)。有啲雜音會蓋咗少少其他噪音。你睇下有無幫助

揾個男朋友 搬去跟佢住咪得

以為自己開po 有咩一齊傾吓先啦

我18歲果陣同你一樣
到而家廿幾歲發覺，要搬出去一間正常嘅屋就唔可以辭咗份工

光明正大扑嘢
即係睇晒你老母老豆全裸抽插

連登仔成日講到公屋食屎咁，咪搞到人少少野都想自殺

其實好快讀完書，到時搬出嚟一天都光曬。眼光放遠啲，冇事嘅

我之前都係咁，住公屋無房，之後屋企裝修整左3間房，私隱多左。

笑撚死, 依個社會仲有大把殘酷嘅事, 咁撚小事就要死, 社會垃圾

冇圖你話佢地69都得啦

樓主我私人醒隻降噪耳機俾你, 留個TG
人生遊戲中左高難度既話要搵辦法令自己開心

完全明白嘈到每日都無得訓嘅感覺 所以我搬咗岀去住 你無計仲係學生 我以前都係咁唯有死忍

加油頂住
總有一日可以脫苦海

有冇辦法搵d板隔一隔 起碼有少少私隱
長遠一定要搵地方
一有自己地方就上天堂架啦
可以日日光明正大扑野當報仇
訓夠24個鐘都冇人嘈醒

我18歲都諗住好快搵到工就可以搬出去
事實上係我依家28歲都未搬到
租真係好貴唔捨得每月無咗舊錢 我好廢

我只係覺得你要有定心理準備
唔好好似我咁買咁多無聊野學下投資

Agger

我老豆又係好撚勁果D 樓上班柒頭一路話咩你地有房唔會明果種慘況 ON9 我關埋房門都一樣立體聲咪又係咁 樓主講到老豆特撚登唔俾佢訓咁 仲叫個老豆咪嘈 都唔知話樓主弱智定不孝好

有個巴打話唔怪得宜家D細路俾人叫廢青 真係冇屌錯 老豆扯鼻鼾 係老豆既錯 已經顯得冇腦 18歲人 搵份part time都搵唔到 不事生產 遇到唔開心 淨係識話jump 連性格都西過人

一D都唔識體諒同關心屋企人 全世界都迫害自己咁 大把人都知有鼻鼾貼之類既野可以幫下屋企人 唔會去諗 自己戴隔音耳塞 又唔去試

真係召喚戴妖 窮人生仔正仆街.gif 生出黎都唔會識教

自己睇下個網

另外, 唔好係咪都話人on9, 只會顯得自己無知

我都試過俾鼻寒聲嘈到瞓唔到
嗰種感覺真係想一死了之

btw巴打快啲排公屋
另外買個勁啲嘅耳塞

3M 1100 耳塞幫到你

鼻鼾都算，我屋企係會一朝早大吵大鬧，嘭門咁，連耳塞都頂唔住，唯有去自修室訓補眠

我都係由細到大都冇房，而屋企人覺得理所當然

呢家都總算捱過左，生活ok
其實咁tough 環境大，出去做野就覺得啲同事好廢，少少野都放棄，你話阿Q 精神都好，某程度係磨練到意志

做瓜佢地先

咁咪直接跳，擺上網做乜？想有人幫你跳？

買啲耳塞啦
捱住 為咗啲咁嘅人完全唔值得架

點解咁多負皮

其實佢老豆老母都無得罪佢

條友屋企買左公屋

多謝各位巴絲打安慰我
我感受到世界對我既善意
而家我一D都唔想死
多謝你地

頂住呀

2 / 3 人夾間村屋
唔晒大西北 $5k
其實都值？

因為樓主已經講左6點起身返學

究竟係佢自己一個覺得有問題
定3個都覺得有問題

好痴線

Be water

認真問
呢隻耳塞唔會好un耳咩？
平時用開膠塞都覺得好唔舒服

巴定絲？ 啱啱搬左出去 有間空房 你唔介意可以借住住先 等你有能力再比番租我
我巴 所以希望你都係巴 費事尷尬麻撚煩

I know that feel 齋扑嘢聲已經想死
好彩冇鼻鼾

呢隻好撚舒服，專設計訓教用

唔該巴打

發奮圖強 入u住hall 再搵份私補賺錢

溫提，唔佢你多，信地好企#:do

唔好做傻事 大個左自己想做咩都得啦

用咗一年就壞 現在用airpods pro+播white noise

入到大學直接住Hall lah
加油樓主

加油啊樓主
努力讀書，頂多幾年就搬出去住

就咁係air bnb搵都有under 100/per day嘅房住…省啲使，可以搬出去住

唔掉轉諗自己嘈親人 應該係要自己解決？
可以自己買鼻貼 買頸cool 做手術 用呼吸機
要屋企人一齊食屎
自己就訓得舒服
依啲廢老 瞓瞓下去左都唔可憐

記得努力讀書

快啲 不過自私嘅人係唔會自殺

讀大學有冇申請宿舍？

窮人真係唔好生仔

五金6蚊買3M嗰隻
隔7成聲

窮撚生仔

係囉
嗰個廢老去左樓主屎都冇得食添

0分重作

有你D咁既屋企人就真係唔撚抵可憐 個人主義到不得了 完全冇家庭觀念

住屋企食屋企就應份 一齊解決問題就不了 淨係識屌 樓主有介紹過D咩俾老豆? 自己做伸手黨就話人搞到全家食屎

比心機讀書，入u住hall，成個世界會唔同哂

光明正大痴撚線

條撚樣上黎搏存在感姐，你估佢夠撚膽跳咩，啲垃圾上黎吠幾聲就收皮㗎啦

要男朋友無鼻寒先有用

咁樓主先18歲 比心機入U 拎full grant住hall讀大學好過啦 點解要諗出嚟做野 月月清搬出去住 如果真係入唔到 要出嚟做野 再諗啦 始終自己搬出去都好多野要計ge

降噪耳機 唔播嘢戴住訓

on9 想溝女都唔好咁明顯啦下哇

真係好撚認同 住得公屋就預左一定人預左嘈住晒 大家互相遷就囉 你咁撚叻咪自己搬出去囉 一路怪自己老竇做乜鬼 自己又冇能力 18 歲又點 冇能力就唔好咁多要求 屋企俾你食同住咁幸福唔係必然 成日想屋企俾d xxyyzz 你 不如諗下自己18 歲 俾到乜野俾屋企。

利申5人住冇房舊公屋 靠自己上樓

唔可以轉身訓

可以，每年都會寄信比輪候緊嘅人，仲可以任揀地區，只要你唔介意個單位可能發生過命案/隔離有痴線佬等等呢啲有問題單位就ok

哈哈..........
貼住啲車.........

真係死你個頭！咁易放棄

廿幾年嚟日日俾老豆激死
我唔想搬出去都唔想死住
只要件垃圾走咗就一天都光晒
日日喺屋企煲煙 實長命百歲啦

想補英文就叫溝女？？
樓主有講過自己係女咩

佢本身住公屋,有名仲點申請公屋呀

買個3M-4002耳塞
上次屋企對正樓上轟住裝修都訓得著
好多野都解決到
唔洗下下考慮死
捱多幾年就可以甩身啦
加油

我屋企張床又大又軟

我英文好好
可以免費補習

5好死啊！加油啊！

佢地係你地面前扑野？ 而家你18歲都照扑比你睇？

分戶…